## Теоретичні питання

1. **Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?**

Можно використовувати обробники подій клавіатури.
* Обробник події keydown або keyup:
    ```
    document.addEventListener('keydown', function(event) {
    console.log('Клавіша натиснута:', event.key);
    });

    ```
* Обробник події keypress:
    ```
    document.addEventListener('keypress', function(event) {
    console.log('Символ натиснутої клавіші:', event.key);
    });

    ```
* Обробник події input для полів вводу:
    ```
    inputElement.addEventListener('input', function(event) {
    console.log('Введено:', event.target.value);
    });
    ```

2. **Яка різниця між event.code() та event.key()?**

* event.code повертає строку, яка представляє фізичний код клавіші на клавіатурі.
* event.key повертає строку, яка представляє символ, який відображається на клавіші.

3. **Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?**

* keydown (натискання клавіші): виникає, коли користувач натискає клавішу на клавіатурі.
* keyup (відпускання клавіші): виникає, коли користувач відпускає клавішу.
* keypress (натискання символьної клавіші): виникає лише для символьних клавіш (тобто тих, які відображаються на екрані).